世衛專家組組長：武漢12月已有過千確診！中方隱瞞病情！

世界衛生組織專家組早前到武漢進行新型冠狀病毒溯源工作，專家組組長安巴雷克（Peter Ben Embarek）接受美國有線新聞網絡（CNN）訪問時表示，專家組發現2019年12月武漢已有13種不同的病毒株，亦有迹象顯示當時武漢的新冠疫情比原先所知的規模更大，正要求中方提供當地確診者的血液樣本作檢驗。他亦希望專家組幾個月後能重返武漢繼續調查。

安巴雷克稱，世衛專家組在武漢考察期間，獲中方人員展示174宗在前年12月確診的新冠病毒個案資料，當中100宗經實驗室測試證實確診，其餘74宗經臨牀診斷後發現。安巴雷克稱，以此推算，武漢在前年12月時確診人數已可能多達1000人以上。他稱暫時未有相關電腦模型，但估計大約有15%為重症患者，其餘患者則病徵輕微。

安巴雷克亦稱，專家組首度發現新冠病毒前年12月在武漢爆發時，已有13種不同的病毒株。他認為，若能檢視更多患者數據，可望獲得更多疫情爆發地理模式及時間的線索。CNN亦引述另一澳洲專家稱，這顯示新冠病毒可能早已在武漢傳播。

安巴雷克又稱，專家組曾與中國聲稱的首名新冠病毒確診者交談，該患者為一名40歲文員，於前年12月8日確診，無外遊紀錄。

（CNN/中央社）

仆你個臭街支那

1月仲話唔會人傳人，原來十二月已經最少有百幾個確診
官方數據去到一月先得44個，一月中先開始公佈之後封城

source：

衛專家組出咗支那先敢講呢啲，前幾日仲喺支那嗰陣開記者會一句都唔講，仲話武漢可能唔係爆發地

專家：你老母極大機會係女人

睇嚟尋晚啲女唔多掂

推

拜登：
新冠病毒起源係美國
請唔好歧視中國

so?
世衛講咗佢地無調查權
啲專家純粹去飲茶灌水

做下戲咋，最後發現自11月美國有二百單
中國先係全球抗疫第一人

一定係假

講大話,點知過千咁少

喺支國內講博拉咩

明顯俾人攞槍指住

維尼王：so？咁你想點？

push

中國內講嘅俾賤畜聽，而家講嘅俾世界聽

連登仔十二月頭已經買定口罩

大佬, 你一時一樣邊有說服力呀

呢壇野根本睇連登仲可信過WHO

若然你信蝗蟲國從過去到現在有講過半句真話，天真啲掛。